求救啊

啱啱砌咗部電腦
Cpu:g4560
老母板：B250ma
顯卡:1030 2g LP oc
但去到安裝window，安裝完入到卓面就好快hang機(試過win7,win8.1)
原因幾次都係無左BCD，又或者黑mon，無法修復，有無解决方法

harddisk:Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX

求命啊

咩係BCD

我見佢甘寫乍

似係你bios set錯野
你有冇set番first boot做你隻hhd?

係唔係係度set？